
                      Estoy sorprendida por lo que vi, para mi fue una digna introducción de un super héroe al mundo del cine, tal como es debido. No esperaba mucho pues las últimas películas DC fueron poco alentadoras, pero vale la pena ver esta y ver como será el desarrollo de este personaje en otras producciones, Gal Gadot hizo un excelente trabajo junto a Chris pine toques de comedia, drama y romance que hacen el inicio de la historia mucho más envolvente.
        
            